香港十度凍過日本零度

屌你老母

濕凍

香港XX世界第一

真係好撚凍，今日終於可以著我件CG出街威威

真
香港著幾厚都無用

室內有無開暖氣？
差好遠

前兩日仲熱到仆直
今日就凍到咁 痴線架氣候

前幾日落雪風係江之島凍撚到仆街喎

真,係街無暖氣啦掛
去外國幾度著3件都頂得住
香港十幾度著4-5都好撚凍

初1已經凍

因為人地有暖氣
我地就要自己頂住

有暖氣著件衫上身已經係暖唔需要著暖佢
某D地方有車仲正，出門上車
落車入建築物
我地就出門口行5~15分鐘再食風等車

好撚凍

荒謬?

鴨記電暖背心大派用場，去拜年引來讚美，利是都大封D，心感欣慰

香港十度凍過 零下30度 岩岩去完西伯利亞

吾好玩啦 香港都凍...... 香港咁多人 人口咁密 起碼比現時氣溫高2-3度 除非上左山 又或者大西北